如果對住班狗HAHAHAHA咁笑

如果成班人 好似joker咁對班狗咁笑
佢地會唔會比我地逼到痴左線？
Ahahahaha

咁應該自己都痴埋線